尚十祭壇落圍板

屌

痴圍板

咩部門話事？

成個政府都閪架啦
唔知

輸了

tui

點解睇唔到#6

大家都會記得咩事要落圍板，仲會變成連儂牆，好事嚟，大把地方可以重建祭壇

你認真做三毛

痴撚線，On9 政府覺得起d野就擋到
你咪起到成個尚德都係圍街囉

其實用圍板仲易痴過嗰塊牆

禁門算啦如果唔係咪喺隔離起

有用咩

明顯阻礙救援而死，圍左板d人會唔記得？

其實都冇乜分別，d野照可以痴上去或者放圍板前面，佢係方便左清理姐，但其實往時eu車帶住食環去咪又係阻佢唔倒

up

可能圍板外邊加 '高壓電網'

痴落塊板度囉

佢都弱智 啲街坊行過兩步照砌咪一樣

我都係咁諗

咪喺佢個圍板到痴囉
成日話咩防痴油漆
有閪用咩

阻街wor, 義員做野Guide

圍板上面貼囉
再唔係轉角位整個新壇

含撚啦你夏天有排同你玩

同全港最深黃社區鬥？

政府想人唔好去拜祭咪成個將軍澳拆左佢囉

咁咪痴圍板做乜鳩啫

樓主pin我#10啦，咪理#6條on9日輸夜輸

依家唔係黑警揸旗咩

照貼，驚閪

整係圍板係咪會再整圍板圍住啲圍板

萊因非軍事區2.0
你圍咪擺後一格囉 ...

緊係喺未圍嘅地方起壇啦

睇佢圍唔圍得晒

唔止呀 係死黑警打撚死人

推

上停車場二樓由內到外咁痴出去 反而更難去撕

me2

on9 之前太子站圍到焗爐咁咪一樣貼到 無腦政府

二樓都封咗
圍曬布

幾時用埋水泥封曬成個停車場？

一早block左條柒頭啦

警務署??

+1

但黨鐵站圍咗入面可以做維修

咩部門都冇用喇，全部都要聽狗支笛
不過最on9嘅係，都差唔多成年個政府都冇吸收到經驗，仲係覺得封左就等於冇發生過

呢個垃圾政府真係垃圾到冇人有
呢d on9野就做得咁撚快

不如圍哂成個尚德啦

ok

之前太子站on99整圍板, 最後咪又拆返

啲人咪係圍街外面再起囉

直頭重建啦

呢個真

咁咪痴喺圍板到
林鄭唔係on9到連儂牆只可以係牆丫嘛？

屌，要變成連濃牆

軍政府囉

推比區議員問路政+消防

黑警以為封咗就大家會唔記得或者冇辦法再悼念
都on99既

一早block 9左條on9仔

點解個政府可以咁撚on9
圍完版重好整，成日將支那果套唔講等於無發生過嘅低能邏輯搬落嚟

真係好撚on9，佢愈要封，即係愈有野
正常有個細仔唔知咩事行過見到，都會問點解要封啦，
就咁清哂D野反而先唔會問囉

你圍板 我地咪痴落塊板到囉 都on撚9

圍版應該係因為領展要翻新
本身個商場同停車場係翻新緊
商場嗰part已經翻新咗
停車場嗰part咁啱出咗呢件事所以先暫停
而家黑狗清完場咪順便圍版翻新

佢圍係因為入面做維修
你有你貼 佢都唔care

認真

大家諗得太多

係
商場翻新到連名都改埋

口德都改做乜柒gateway啦

佢都仲係要搵幾十隻狗黎睇場都知咩事啦

唔起點比你地班暴徒拆呀

尚德改咗做TKO SPOT
一個月起碼上幾次新聞，夠晒SPOT

有分別咩 咪痴係圍板度囉

圍晒成個香港呀笨

區議員去左邊度

777:再嘈再用個圍板圍住個圍板

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

真

我用圍板圍住圍住塊圍板嘅圍板

斬腳趾避沙蟲

似係，今朝兩車見到藍衫保安姐姐同d便服人疑似領展人係度影牆身之類

車場入面油油地方都好多安全人指揮車出入

😂做埋啲野都戇尻

港共黑警係唔會比機會你地

所以我地都唔需要比機會佢

我都睇唔到

收窄咗條行人路，申請咗未？

咪繼續貼，做乜9

咪都係照痴
但小心路窄會危險左。

清算師好似話可以告佢僭建

咁咪痴喺圍板囉

因為係傻仔五毛比你block左

問過大黃埔 金大仙未

圍板會唔會好易生銹/腐蝕架？

掩耳盜鈴

有反共軍火庫迪卡儂

睇嚟佢要開新Account

好事黎

要幾撚on9既人先會諗到呢d 「解決方法」

潜建

有本事起圍牆封邨丫笨 on9港共

Same

痴落圍欄係咪仲難清？

善用起底功能

邊個睇到#6
邊個就係鬼

照痴

我都係，unblock 屌下個傻9

呢條撚樣一早block左

切爾諾貝爾咁
石棺圍封

圍住咪就係圍板度再起返

加一

A

做咩啫圍板唔可以癡野嘅咩

你快撚d輸啦
我地唔同陣營架
紅底藍絲五毛狗

貼係圍板啦

佢就係想大家痴圍板唔好搞佢幅牆

2樓都封左

拆撚埋個停車場囉

大把地方可以做啦

佢第二個位咪得
屌佢有本事就封撚晒佢lor

此地無銀你越係圍 就越係提醒大家唔好忘記

領仔油油翻新緊個車場吖嘛，其實都唔叫好關周同學事
（利申：以前泊過果度，好耐之前已經聽過啲阿姐話個場排緊隊做翻新）

岩

同太子站一樣，
圍板整色整水，
拆左去第二度擺都得既

我記得。

中聯辦

我都係
連燈有鬼

痴出面咪又係一樣

咁用圍板咪得囉

On99同中共一撚樣
以為遮住 睇唔到 清走就解決左件事
你咪封到好似太子站咁款囉
壇照起 個個都知831咩料

:0)

唔准貼在牆, 咪貼在圍板上囉